一人一個受騙之後安慰自己嘅方法

我先，上連登開post

死弱智